其實香港好多好男仔，只係女仔唔肯俾機會互相了解

我聽過啲仆街嘢
有啲男人 有個女朋友或者老婆
鍾意撩女仔傾淫嘢 又抽水又剩
通常呢啲男人 都識打扮
鍾意勾引女人 本身條件唔錯
容易得到女性歡心 一拖幾件
結局通常都係中出即飛
或者做炮友 唔會諗住認真

其實香港好多好男仔
可能係宅啲唔識打扮無乜錢
唔夠膽主動識女仔 或者無乜自信
但 用情專一 認真 正直 可靠
唔煙唔酒唔嫖唔賭
最多都係鍾意打機同埋睇動漫

如果 香港嘅女仔 學識呢一點
睇男仔唔好咁片面咁膚淺
肯花時間去了解一個人嘅為人

就可以趕絕香港啲仆街男

你口中所講是毒撚，唔是好男仔

毒撚清貨大平賣

冇人會鍾意毒撚㗎啦 算啦

先唔好講話肥同身體唔好,

個頭洗洗佢先好唔好?

既然毒撚們都明白佢地缺點係唔識打扮, 唔夠膽主動識女仔, 無乜自信, 咁點解唔可以改善下呢?
你正常一個男人, 都唔會鍾意一個外表差唔識社交無自信既女仔啦

正確D講係, 如果你一個"好男仔", 可以學習下賤男們既優點, 唔要佢既缺點, 咁就有機會趕絕晒佢地啦

毒撚唔一定係用情專一
只係毒撚冇條件去花心

有錢味俾機會

你講到識打扮風趣幽默既男仔就唔可以有你所講既優點....

好男人有乜咁吸引

係女仔都揀陽光運動形具幽默感嘅型男，
好玩又好食

好男人都可以有幽默感玩運動

毒撚係好男仔

少女：專一嘅好男人一啲都唔好玩

樓主搵翻個會睇動漫打機但個樣唔係動漫女神嗰啲女仔咪得咯

即係又樣衰又冇錢啦 有乜資格溝女

連登仔成日好鍾意亂咁用 好男仔呢個字

實際上
毒男, 普通人, 好男人, 壞男人
係4個完完全全唔同既種類黎
唔好打大篇文打算將自己套入好男人到啦毒撚

係男人既就改善自己缺點
提升自己優點
做個真正既好男人

屌 毒撚就毒撚喇 好男人至少個樣要正常
你有咩

宅啲唔識打扮無錢
無乜自信
鍾意打機同埋睇動漫

我係男都唔想同佢做FD啦